[股災來臨] 恒指跌穿25,000

仆街啦，跌穿咗25,000

驚西咩，聽日阿爺又送錢俾港女洗

阿爺話要跌嘛

沒事兒
國家隊準備緊

驚閪
北水會繼續加強
雨水都會繼續加強

臨收市前再入咗牛
各位淡友睇路

技術性調整

冇事既
今年一定升穿3萬點

又唔係第一次，有咩好驚

信政府 唔撚驚

入咗牛咪驚囉

啊爺大大力屌返上

走鬼啦，今日都唔走咩，
今朝見唔跌太多，手多入場，
屌，下午都係頂唔順走左，
唔走就死硬乜都冇

申利 玩牛

阿爺pump咁多水嚟,都要回吓氣啦！另一方面,個個都吐現,跌係正常喎

國家隊聽日入場